我在長洲見到異形

呢D毛蟲俾佢吉到真係痛過俾異形咬

好撚嘔心

未見過

仲放生真係on9

好耐之前去又係勁多呢d蟲 好似仲係紅色架tim
驚到完全唔敢落水

點解以前未見過？
係近一兩年先有？

近排真係好多

啲魚餌就係成日比佢地食曬
重放生
同放生甲由一樣道理

早幾年釣魚釣過，d呀叔話打風前夕就會有

呢排長洲勁多呢d,攪到我都唔游水

我諗有過千條係防沙網內

樓主咁都放生,真心正契弟

成日都釣到呢D撚樣 一釣上黎真係屌左聲

仲放生真係on9 冇天敵既野就會keep住擴大

幾年前行過東灣仔見佢沖左上沙灘
第一次見依隻嘢反肚曝曬緊
我附近搵條木打golf咁掃返佢落海救佢一命
返屋企搵下先知佢係長洲特產有毒海毛蟲

屌咩

零分重作

真事

之前同fd去西貢釣魚釣過一條上黎

施主放下屠刀

咁你病左會唔會食藥?
食藥殺死d 菌...個罪孽都好深

信你囉

呢啲蟲掂到隻手會起曬疤

係就快